今晚食飯聽到隔離嘅嘢……

2個年青人黎:
「尋日我買咗張太空卡，加個變聲app，打去國安篤灰熱線，話我老母早兩日收到國安署電話，俾佢地呃咗二十萬，你地國安署要回水俾我地……」

「我今日都有打，話我痾尿之時條賓周向咗去右邊，有冇犯到國安法？……」

「我聽日都再打，話我痾尿太勁，唔小心射咗去屋企技五星旗度，會唔會俾你地拉㗎……」

想表達啲乜定笑話嚟？

想知國安日日韀咁多呢D電話，會唔會
一痾唔出尿？

我都幾肯定無人會咁做

冇國安會痾尿唔出？